【國歌法】港區人大警告：立法後再噓國歌肯定犯法

【國歌法】港區人大警告：立法後再噓國歌肯定犯法

即時要聞

2017-08-28 20:13:16 HKT

全國人大常委會就《國歌法》草案進行二審，最快十月審議將有關法律納入港、澳《基本法》附件三。多名港區人大代表認為立法可令播放國歌規範化，加強對國家民族的認同；早前有香港球迷在播放國歌時發出噓聲，有港區人大代表認為今次立法未必與這些事有關，因《國歌法》屬全國性法律，不只著眼香港，但強調一旦立法，再發生噓國歌事件「肯定係犯法」。

港區人大代表葉國謙指，《國歌法》會透過基本法附件三適用於香港，但如何執行則要經本地立法處理。他強調法例屬全國性，不只針對香港，而將之加入中小學的教材，可加強學生對國家民族的認同，他自言各國都有類似法例，如早前遊泰國時，見到當地人在國歌響起時會停低肅立，以示尊重。對於早前有本地球迷噓國歌，他說一旦立法，有關行為就是犯法，因此才需要加強教育，認為尊重國歌是基本的品德。

另一港區人大代表陳勇認為是次立《國歌法》是內地要完善制度，如早前完善了國家安全法，相類的法例「排住隊做」。他認為立法可加強規範國歌的使用，如現在有人作曲會用到國歌、有人會在某些場合作背景音樂等，若有法可依便能有既定標準。
<蘋果>

驚京京

成萬人你咪拉俾我睇囉

如果唱完歌先噓又算唔算犯法？

屌老母

你點界定係噓聲先 ?

我歡呼聲好似噓聲都要俾你屈係噓數 ?

好呀
快啲捉曬香港人去坐監

繼續信法治啦

我唔係中國同香港噓你吹得我賬呀 ？

釋法！
追溯
上訴刑期

有無人組團去2020東京奧運噓鳩支那國歌？

人治國家，鍾意話你點都得架啦

有無敵釋法

生菜牛肉剁爛、剁爛

On99

使咩拉哂 每次拉十個廿個
告唔入都有排煩 好快無人敢玩

你點知我有噓

剁爛分開兩餐

dklm 我就去日本噓尻佢

噓～～～～～支那好野～～～～～

奪字都可以屈成暴力
睇你嘴形屈成噓有幾難 加埋「可靠」人證黑警s

拉晒成個球場囉

中華人民共和國國歌

義勇軍進行
民國二十四年電影「風雲兒女」插曲
作詞：田漢
作曲：聶耳

起來，不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
中華民族到了最危險的時侯，
每個人被迫著發出最後的吼聲！
起來，起來，起來！
我們萬眾一心，
冒著敵人的炮火前進！
冒著敵人的炮火，
前進，前進，前進，進！

大家都是中国人

以後有乜野集會遊行，只要大聲少少
就立即播中國國歌，全行人可以等坐監
fatfat

全場一齊拉囉

起來起來起來起來今晚大家都想去街

唱錯歌詞駛唔駛拉？

屌你,

我屌你老母個臭閪,
我屌你個老母,
屌你老母屌你老母,
屌你老母臭閪,
我屌你個老母,
屌你老母屌你老母屌你個老母,
屌你
老母
臭閪,
屌你老母臭閪,
屌你老母個臭閪,
屌你,
屌你老母個臭閪.
屌你
老母

臭化閪

郭富城嘅弱

打著紅旗反紅旗

噓～～～

梗係去旺角播
拉鳩晒啲垃圾支那妖婦先

咁恥笑國歌囉

去醫院連播24小時國家係咪全部人要肅立唔做得野

釋法，全香港人不能發出噓聲

場咁多人,拉鳩哂咩

[quote]屌你,

我屌你老母個臭閪,
我屌你個老母,
屌你老母屌你老母,
屌你老母臭閪,
我屌你個老母,
屌你老母屌你老母屌你個老母,
屌你
老母
臭閪,
屌你老母臭閪,
屌你老母個臭閪,
屌你,
屌你老母個臭閪.
屌你
老母

臭化閪

真係跟左黎唱

要示弱咪由得你囉
一個政權要有幾撚廢先會立呢啲法
到最後咪又係亡國收場

咁佢拉幾個就夠
呢啲從來都係殺雞儆猴

唔噓
如果發出其它聲音又如何？

實捉到你

驚

首歌完左，即刻噓咁點計？

成個球場咁多人噓，咁點拉人？CCTV逐個逐個搵？

玩追溯，如果你噓過幾次，就每次同你計，坐到你老為止

假如唱前噓 唱後噓咁點計？

好啦唔噓啦，以後一奏國歌我都會誠心咁唱

三民主義，吾黨所宗
以建民國，以進大同
咨爾多士，為民前鋒
夙夜匪懈，主義是從
矢勤矢勇，必信必忠
一心一德，貫徹始終

球場成千人噓，你個個捉晒呀？

山川壯麗，物產豐隆，炎黃世胄，東亞稱雄，毋自暴自棄，毋故步自封，光我民族，促進大同，創業維艱，緬懷諸先烈，守成不易，莫徒務近功，同心同德，貫徹始終，青天白日滿地紅，同心同德，貫徹始終，青天白日滿地紅！

國民黨黨歌

同時亦都係正統中國國歌

不如咁樣，升國旗奏國歌時全場唱呢首歌詞，千祈唔好噓

咁天真
今時今日你估真係同你咬文嚼字咩
佢話係暴力，奪都係暴力
佢要話係噓，呼吸都係噓

其實係幾撚冇文化既政權會攞首電影插曲做國歌

尋晚 你老婆陪我瞓覺
瞓到唔願起身 仲話留我響度食飯
生菜牛肉剁爛剁爛分開兩餐
橫掂有餸落定生抽煮番斤羊扒
食哪，食喇～食啦！

起來 我帶你環遊世界
你阿爸係哥斯拉 你阿媽係心理變態

中華民國憲法未有指定法定國歌
只是用國民黨黨歌暫代

駛乜自己噓，我個iPhone噓咋，係外國勢力

帶住口罩噓，加上球場咁多人，我唔信入到罪

屌你啦，肯定唔會比你立到法

dq糧油個陣咪又係話邊告得入

放心喎 廢老仲會好支持立法

咁叫加強民族認同
不如話加快民豬進程

警隊新post: 吟遊詩人
專門係戰場播國歌，範圍控場buff
所有示威者即死效果

慢慢收緊，最後你做咩都犯法

点会嘘呢禾地甘爱国
实跟住唱啦

God save our gracious Queen.
Long live our noble Queen
God save the Queen
Send her victorious
Happy and glorious
Long to reign over us
God save the Queen

O Lord our God arise
Scatter her enemies
And make them fall
Confound their politics
Frustrate their knavish tricks
On Thee our hopes we fix
God save us all

極權國家先玩d咁痴孖根ge野。

幾時制定埋《國家隊法》唔俾噓中國隊？

成場人唱獅子山下當國歌有無得諗

有無得唔比佢立法

你夠彊就立法，以後去大球場一播支那國歌，我就唱God save the Queen

Good save the queen好啲 因為全世界傳媒都識

如果我取消左中國籍咁係咪可以任噓

係外國比賽時噓又點計？

有國歌法 無原因播同 非法下載國歌都己經犯左法

遲lai
我帶你環遊世界
你呀爸係哥斯拉
你呀爺就心理變態

你播中國國歌，我地開大喇叭消音

求其屈幾個人

將規定什麼場合先可以播

一入境中共國即拉。

咁笑啦

一場波 幾百個一齊噓
你咪拉晒番去落口供

殺一儆百IS OK

你係支那豬

寫「國歌」嗰位人兄最後落得咩下場？

感謝黨

有冇任何一個地方曾經因爲有人噓國歌而成功入佢罪

嗰班攞支那國歌做電話鈴聲嘅廢老今鋪臨老過唔到世喇

如果唔識支那話
唱到一pat屎咁又係咪拉得呀

依法治港

唔噓都大撚把玩法，瘋狂咳，打乞嗤又得，全部人一齊突發性血糖低暈低又得

我真係好撚驚.jpg

呢首都okay

卿雲爛兮，糺縵縵兮。
日月光華，旦復旦兮。
日月光華，旦復旦兮。

正統嘅係北洋政府嗰首先啱

畀人鬥死

真係好撚驚

2000年黎明歌曲《全日愛》，可能要剪走頭一段音調

如果等佢播完歌先排大隊入場

我擺bno咁噓唔噓得

香港法治冇死

終於唔洗聽beyond 可以玩國歌鳥

播國歌我默哀一分鐘以表示敬意算唔算犯法

好撚驚呀，屌你老母

球迷奇遇記都唔唱得

以言入罪

on99

我講條法例

分批拉

噓係一種表達方式，佢咁係侵犯左言論自由

白鳩痴

傻仔禁完肯定重多人噓

你有你奏，全場有全場唱 god save the queen

噓9你就噓9你
要拉就拉 未撚驚過!

一萬人一齊噓，你點證明其中我有噓

就算攝影機影到我有做口形，你都證明唔到我當時係噓聲定係吶喊聲

你地要練定hold住個咀形喺庭上唱一次證明

食同類

冇得迫呢啲嘢， 越迫越反抗力大， 播十年新聞前國歌都唔夠一單強硬政策， 而家年青人越來越反共又越來越憎中國人

咁哩班人點算?

拉晒大球場果幾萬人坐監囉

我啱啱check國歌法，無規定要一齊唱，只係需要站立同尊重，如果我普通話唔好，可唔可以只係用啦啦啦嚟一齊唱？

source:

仆街法

你啦啦啦 佢隨時屈你改國歌歌詞

你秒咗我

噓!!!!!!!

，但我都係覺得宜家首國旗歌旋律好聽啲，呢一首唱落好似念詩嘅感覺

噓咪噓

教乜柒嘢育
而家明噓鳩你

求下你拉鳩我啦

我音痴嚟，但好愛國，好大聲唱又得唔得

起瀨！布遠做努力滴飲滿！

起來，不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
香港民族到了最危險的時侯，
每個人被迫著發出最後的吼聲！
起來，起來，起來！
我們萬眾一心，
冒著支那的炮火前進！
冒著支那的炮火，
前進，前進，前進，進！

其實政府要拉人, 根本唔需要拉哂

如果幾千人 係球場一齊噓, 政府只需要事後 求其拉幾個
都可以阻嚇到一半人 下一次唔敢再噓
因為擔心下一次輪到自己中招

當然, 如果你唔係球場噓,你私底下自己搵個地方噓, 政府一樣吹你唔漲

變晒帶口罩噓

其實要立法本身就已經自取其辱啦，背後個意思係要靠迫啲人去尊重你，即係大前提係有班人發自內心唔想尊重你囉

好明顯到時連登仔一定龜縮唔敢再噓

佢駛乜拉成萬人呀

拉幾十個下次你班鍵盤建國能都唔敢噓啦

其實都幾好聽
利申：唔識音樂

仲問點介定？

最初唔係無人信會有議員被DQ 咩？

不過你地講就凶狠，做就無能

到時你就會自動唔敢出席有國歌既活動，久而久之你地咪收晒皮囉

繼續鍵盤建國

妖，咁你係屋企廁所噓就做左大事，反左共？

有種立左法出去噓啦

係到圍爐就當做左義士

我上個星期同fd子食晚飯
TVB播國歌我哋唱屌老母版唱足全首

側邊幾件廢老望一望我哋都係擰返轉頭食嘢

26秒果到直頭開左大絕
完全忍唔到笑

BTW

呢條友又係癲佬